痴撚線，食個元氣要等兩個半鐘

媽咪話想食元氣
咪食囉

仆你個街去到要等150張飛
當1張飛1分鐘都要兩個半鐘

啱啱過左第1張飛

星期日係咁㗎喇，又撞正就嚟做冬。

150張都未係最on9
最on9係我竟然會等

試個幾次都係咁, 有時真係多人到傻

仲唔走

慈雲山果間幾時都唔洗等
坐車入黎食啦

孝順女

佢話想玩元氣個火車

，係on9

因為有遙距拎飛，個個都拎定

試過五十個冧把要等差唔多成個鐘，照睇其實好多人用app 拎咗飛但係冇來到

又要屌又要等

實有人拎左冇到

有咩問題

樓主等邊到個間 岩岩我係荃灣廣場個間等100張枱